{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050986",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 제이나인풀빌라"
    },
    "text": "東海一目で見渡せるジェイナインプルビラは、プルビラ2棟とスパビラ2棟で構成されています。 プールビラでは最高の東海オーシャンビューと365日温水プール、スパをご利用いただけます。 また、ルーフトップ芝生テラスでロマンチックなヒーリングが楽しめます。 スパヴィラでは180度東海オーシャンビューとスパが完備されており、カップルのお客様のために最高の場所です。 摘発された場合、迅速な退室及び翌日客室料と清掃費が請求されます。 訪問者のレビューによると、プールとビューがとても良く、非対面チェックインで便利に利用できるそうです。 また、清潔で親切なメール対応も印象的で、バーベキュー施設とふわふわの寝具が付いているのでゆっくり休めるそうです。 メゾネットタイプのムード灯が残念ですが、全般的に満足のいく宿だそうです。 スパは全室でご利用いただけます。使用時間は入室から退室日の午前11時までです。 入浴剤は1個当たり10,000ウォンで購入要請する必要があり、当日現地にて決済が行われます。 顧客は個別に用意しなければならないものは肉、野菜、サムジャンなどです。 プールビラにはメゾネットタイプと屋外テラスの客室があり、喫煙は禁止されています。 プレミアムペンションでは室内と屋外プールをご利用いただけますが、室内プールは四季折々運営されており、追加料金でお湯をご提供します。 屋外共用プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 駐車場は無料で利用でき、送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラはいくつの棟で構成されていますか？",
            "answer": "プルビラは2棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは何が利用できますか？",
            "answer": "プールビラでは最高の東海オーシャンビューと365日温水プール、スパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパビラでは何が完備されていますか？",
            "answer": "スパビラでは180度東海オーシャンビューとスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "摘発された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "摘発された場合、迅速な退室及び翌日客室料と清掃費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、プールとビューがとても良く、非対面チェックインで便利に利用できるそうです。"
        },
        {
            "question": "スパはどのように利用できますか？",
            "answer": "スパは全室でご利用いただけます。使用時間は入室から退室日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "入浴剤はどのように購入できますか？",
            "answer": "入浴剤は1個当たり10,000ウォンで購入要請する必要があり、当日現地にて決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "プールビラにはメゾネットタイプと屋外テラスの客室があり、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションではどのようなプールを利用できますか？",
            "answer": "プレミアムペンションでは室内と屋外プールをご利用いただけますが、室内プールは四季折々運営されており、追加料金でお湯をご提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 432
    }
}